<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE phrases SYSTEM "entities.dtd">
<epp:phrases xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:epp="http://eprints.org/ep3/phrase" xmlns:epc="http://eprints.org/ep3/control">

<epp:phrase id="cgi/users/status:users">Número de Usuarios</epp:phrase>

  <!-- This file is used to add phrases from the phrase editor screen -->

    <epp:phrase id="lib/searchfield:desc_all_in"><epc:pin name="name"/> que contienen <epc:pin name="value"/></epp:phrase>

    <epp:phrase id="searchfield_name_q">Registros</epp:phrase>

    <epp:phrase id="Plugin/Screen/MetaField/View:description">Agregar o eliminar campos de metadatos</epp:phrase>

    <epp:phrase id="Plugin/Screen/MetaField/View:title">Administrar los campos de metadados</epp:phrase>

    <epp:phrase id="lib/searchexpression:must_fulfill">Los Registros Recuperados Deben Cumplir</epp:phrase>

    <epp:phrase id="Plugin/InputForm/Component/Upload:help"><p style="margin-top: 0px">Para subir (cargar) un documento a este repositorio, pulse el botón para seleccionar archivos que se encuentra abajo y seleccione el archivo. En seguida, pulse el botón "Cargar" para cargar el archivo al repositorio. Usted puede agregar archivos adicionales al documento (como imágenes para un archivo HTML) o subir más archivos para crear documentos adicionales. 
Le sugerimos que use el siguiente esquema para dar nombre a los archivos (sin usar tildes): ApellidoAutorFechaPrimeraPalabraTitulo. Por ejemplo: Rodriguez2008Numeros.pdf</p>
        <!--<p style="margin-bottom: 0px">Es posible que usted desee usar la herramienta <a href="http://www.sherpa.ac.uk/romeo.php" target="_blank">SHERPA RoMEO</a> para verificar las políticas de publicación antes de realizar el depósito.</p>--></epp:phrase>

    <epp:phrase id="Plugin/InputForm/Component/Upload:add_format">Cargar</epp:phrase>

    <epp:phrase id="cgi/users/edit_eprint:as_depositor">Ésta es una ventana de un usuario que ha propuesto registros.</epp:phrase>

    <epp:phrase id="Plugin/Screen/EPrint/Edit:title">Edición del Registro</epp:phrase>

    <epp:phrase id="Plugin/InputForm/Component/Upload:delete_document_confirm">Confirme que desea eliminar el archivo</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_accepted">Versión Aceptada</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_coverimage">Imagen de Cubierta</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_draft">Versión de Borrador</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_metadata">Metadatos Adicionales</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_other">Otro</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_presentation">Presentación</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_published">Versión Publicada</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_submitted">Versión Enviada a Revisión</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_supplemental">Material Complementario</epp:phrase>

    <epp:phrase id="content_typename_updated">Versión Actualizada</epp:phrase>

    <epp:phrase id="licenses_typename_cc_by_nc_nd">Creative Commons Reconocimiento No Comercial Sin Obras Derivadas</epp:phrase>

    <epp:phrase id="document_fieldhelp_license">Especifique una licencia explícita para este documento (esto no afecta los derechos de acceso que usted concede al final del proceso de depósito). Este repositorio permite licencias de <a xmlns="http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/deed.es_CO" href="http://creativecommons.org/international/co/" target="_blank">Creative Commons</a>. El tipo de licencia más usual para los documentos en Funes es la de <a xmlns="http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/deed.es_CO" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/co/" target="_blank">Reconocimiento - No Comercial - Sin Obras Derivadas</a>.</epp:phrase>

    <epp:phrase id="licenses_typename_cc_by_nd">Creative Commons Reconocimiento Sin Obras Derivadas</epp:phrase>

    <epp:phrase id="subject_fieldhelp_subjectid">Ayuda para campos de ayuda</epp:phrase>

    <epp:phrase id="subject_fieldname_subjectid">Identificación de término clave</epp:phrase>

    <epp:phrase id="cgi/login:title">Inicio de sesión</epp:phrase>
<epp:phrase id="Plugin/Screen/Login:title">Inicio de sesion</epp:phrase>

<epp:phrase id="maxdelta">una semana</epp:phrase>


    <epp:phrase id="metapage_title_subjects_help">Si es la primera vez que introduce información para un registro, por favor mire la ayuda (botón "?" a la derecha del título de cada campo).</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_fieldhelp_subjects"> Usted puede descargar un <a href="http://funes.uniandes.edu.co/643/3/Funes_TerminosClave.pdf">archivo pdf</a> con la lista completa de términos clave o abrir en <a target="_blank" href="http://funes.uniandes.edu.co/643/2/Funes_TerminosClave.htm">otra ventana</a> de su navegador esta lista.
    <br/>
    Por favor, escoja los términos clave que mejor caractericen su documento. Usted debe escoger al menos un término clave perteneciente a las categorías numeradas del 1 al 11, puesto que estos son los términos clave que caracterizan su registro dentro de la educación matemática. La última rama del árbol se denomina "Otros términos clave específicos no incluidos en las secciones anteriores" e incluye, por orden alfabético términos clave que no se han incluido en las ramas anteriores. Procure ser tan específico como sea posible. Si no encuentra un término clave concreto, utilice el término clave de la categoría en la que usted considera que debería estar. Si hay un término clave que usted considera necesario y que no se encuentra en el listado, por favor inclúyalo en el campo de comentarios y sugerencias que aparece abajo, con una explicación breve de por qué debería aparecer en el listado. El editor de Funes tendrá en cuenta su sugerencia y valorará la necesidad de incliurlo. Tenga en cuenta que el editor puede eliminar o agregar términos clave a su registro, con el propósito de que este se identifique de la manera más clara y eficiente posible dentro del repositorio.
</epp:phrase>

    <epp:phrase id="lib/metafield:given_names">Nombres</epp:phrase>
    <epp:phrase id="citation_pres_type_keynote">Conferencia presentada en </epp:phrase>
    <epp:phrase id="citation_pres_type_ lecture">Curso dictado en </epp:phrase>
    <epp:phrase id="citation_pres_type_ poster">Cartel presentado en </epp:phrase>
    <epp:phrase id="citation_pres_type_ panel">Participación en mesa redonda en </epp:phrase>
    <epp:phrase id="citation_pres_type_paper">Comunicación presentada en </epp:phrase>
    <epp:phrase id="citation_pres_type_speech">Taller realizado en </epp:phrase>
    <epp:phrase id="eprint_optdetails_type_edited_book">Un libro compuesto de capítulos con diferentes autores. El libro debe tener uno o más editores e ISBN. Los capítulos deben tener un rango de páginas en el que se ubican dentro del libro.</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_typename_edited_book">Libro Editado</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_fieldhelp_creators">Introduzca los autores en el orden correspondiente. En el caso de un libro editado, introduzca los datos de los editores del libro. Observe que si un autor o editor ya tiene registros publicados, sus datos aparecerán tan pronto usted comience a introducir el apellido. Incluya únicamente el primer apellido de cada autor. Si hay más de cuatro autores, pulse el botón [More input rows]. En el caso de que el autor sea una institución, utilice el campo de apellido y escriba un espacio en el campo de nombre. Procure introducir la dirección de correo electrónico de todos los autores. Si el autor tiene nombre e inicial del segundo nombre, ponga punto después de la inicial. Verifique que no hay espacios sobrantes antes o después del apellido, el nombre o la dirección de correo electrónico.
<br/>Ejemplo: [<span class="ep_form_Ejemplo">Rodríguez</span>] [<span class="ep_form_Ejemplo">Vilma María</span>] [<span class="ep_form_Ejemplo">vm.rodriguez@servidor.edu.co</span>]
<br/>Ejemplo: [<span class="ep_form_Ejemplo">González-López</span>] [<span class="ep_form_Ejemplo">Juan</span>] [<span class="ep_form_Ejemplo">juan@servidor.com</span>]
<br/>Ejemplo: [<span class="ep_form_Ejemplo">Castillo</span>] [<span class="ep_form_Ejemplo">Mario</span>] []
<br/>Ejemplo: [<span class="ep_form_Ejemplo">de Castro</span>] [<span class="ep_form_Ejemplo">Carlos E.</span>] []
</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_optdetails_type_conference_item">El documento de una conferencia, comunicación, taller, cartel, curso o participación en una mesa redonda realizados en algún evento o institución. Si usted tiene únicamente el o los archivos de PowerPoint (u otro formato) de su presentación, puede crear el registro con esos archivos sin necesidad de incluir archivos adicionales. Si el documento de la conferencia ha sido publicado en las actas del congreso o en un libro editado con isbn, editores y rango de páginas para el documento, utilice alguna de las secciones anteriores (aquí puede incluir los archivos de la presentación).</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_optdetails_type_actas_congresos">Un documento publicado en un libro de actas de congresos. Seleccione esta opción cuando el libro no tiene ISBN, editorial o editores. Si el libro cumple con esas condiciones, seleccione capítulo o sección de un libro. Cuando el trabajo no se ha publicado en un libro de actas,  seleccione la opción "Conferencia, Comunicación, Cartel, Taller, Curso o Participación en Mesa Redonda".</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_typename_conference_item">Conferencia, Comunicación, Cartel, Taller, Curso o Participación en Mesa Redonda</epp:phrase>

    <epp:phrase id="Plugin/InputForm/Component/Field/Subject:subjects_search_bar"><div class="ep_subjectinput_searchbar">Buscar el término clave (no use tildes): <epc:pin name="input"/> <epc:pin name="search_button"/> <epc:pin name="clear_button"/></div></epp:phrase>
    
    <epp:phrase id="unpublished_work">Documento no publicado</epp:phrase>

    <epp:phrase id="cgi/users/edit_eprint:subject_bounce">Su propuesta de documento para Funes</epp:phrase>

    <epp:phrase id="mail_bounce_body">
<div style="font-size: 11pt">Devolución de su documento a su área de trabajo</div>
<p>Desafortunadamente su documento <b><epc:pin name="title"/></b> no pudo ser aceptado para su publicación en <epc:phrase ref="archive_name"/>.</p>
<p><epc:pin name="reason"/></p>
<p>El documento ha sido devuelto a su área de trabajo. Usted puede <epc:pin name="edit_link">editarlo</epc:pin>, para revisarlo y, si es el caso, volver a depositarlo.</p>
</epp:phrase>

    <epp:phrase id="deposit_agreement_text">
<p><strong>Para trabajos depositados por su propio autor:</strong> 
Al depositar la colección de archivos y metadatos bibliográficos asociados a este registro, otorgo a <epc:phrase ref="archive_name"/> el derecho para almacenarlos y ponerlos a disposición pública permanentemente de un modo gratuito y en línea.</p>
<p>Declaro que este material es de mi propiedad intelectual y entiendo que <epc:phrase ref="archive_name"/> no asume ninguna responsabilidad en caso de que se produzca una violación de derechos de propiedad al distribuir estos archivos o metadatos. (Se insta a todos los autores a destacar sus derechos de autor en la página de título del documento principal de sus registros en <epc:phrase ref="archive_name"/>.)</p>

<p><strong>Para trabajos depositados por personas distintas a su autor:</strong> Por la presente, declaro que la colección de archivos y metadatos bibliográficos asociados al registro que estoy depositando en <epc:phrase ref="archive_name"/> es de dominio público. Si éste no fuese el caso, acepto totalmente la responsabilidad por cualquier infracción de derechos de autor que conlleve la distribución de estos archivos o metadatos.</p>

<p>Pulsar en el botón de depósito indica que usted está de acuerdo con estos términos.</p>
    </epp:phrase>

    <epp:phrase id="lib/metafield:family_names">Primer Apellido</epp:phrase>

    <epp:phrase id="user_section_account">Detalles de la Cuenta (por favor use minúsculas con la primera letra de los nombres propios en mayúscula)</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_fieldhelp_abstract">El resumen del documento. Si el documento original no tiene un resumen, por favor describa brevemente su contenido. No es posible asignar formato (e.g., negritas, cursivas) al texto. Por favor, procure, en la medida de lo posible, que el resumen tenga máximo 100 palabras de extensión y ocupe un único párrafo. Se debe incluir únicamente el resumen en el idioma original del documento. Cuando copie este texto de otra fuente, tenga cuidado de eliminar los cortes de palabras que puedan existir en el documento original así como con otro tipos de caracteres que pueden quedar inapropiadamente escritos.</epp:phrase>

    <epp:phrase id="lib/user:editor_update_subject">Funes: registros pendientes de revisión</epp:phrase>
 <epp:phrase id="lib/user:editor_update_mail">
<p>Tiene <epc:pin name="n"/> <a href="{$config{userhome}}?screen=Review"> registros  pendientes de revisión en Funes</a>.</p>
<div style="border: solid 1px #99f; padding: 1em">
<div style="display: none"><hr/></div>
<epc:pin name="matches"/>
<div style="display: none"><hr/></div>
</div>
<p>Este mensaje de correo electrónico es el resumen que se envía <epc:pin name="howoften"/> sobre los registros que están pendientes de aprobación para ser agregados a <epc:phrase ref="archive_name"/>.</p>
<p>Solamente se presentan los registros que coinciden con su responsabilidad editorial. Su responsabilidad editorial es: <epc:pin name="search"/></p>
<p>Para cancelar o desactivar temporalmente esta actualización de correo electrónico,, <epc:pin name="url">pulse aquí</epc:pin>.</p>
</epp:phrase>



    <epp:phrase id="eprint_fieldhelp_place_of_pub">En el caso de documentos publicados, la ciudad en la que se encuentra ubicada la editorial. En caso de documentos no publicados, la ciudad en la que se encuentra ubicada la institución. Incluya el país, para ciudades por fuera de Estados Unidos. Para ciudades en Estados Unidos, incluya las iniciales el estado, en cambio del país.
<br/>Ejemplo: <span class="ep_form_Ejemplo">Nueva York, NY</span>
<br/>Ejemplo: <span class="ep_form_Ejemplo">Cali, Colombia</span>
</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_fieldhelp_divisions"> Nivel educativo al que corresponde el contenido del documento. Puede escoger más de una opción. Formación profesional se refiere a la formación posterior a la educación secundaria que no da lugar a un título universitario.</epp:phrase>

    <epp:phrase id="eprint_fieldhelp_book_title">El título del libro. El título no debe terminar con un punto, pero puede terminar con un signo de interrogación. No es posible poner texto en cursiva. Por favor, introdúzcalo normalmente. Si el documento tiene un subtítulo que aparece en una segunda línea, deberá ir precedido de un signo de dos puntos [:]. Si el título está compuesto por dos frases separadas por un punto se mantiene de esa forma. Use mayúsculas sólo para la primera letra de la primera palabra del título, de los nombres de las disciplinas y de los nombres propios.
</epp:phrase>

</epp:phrases>
