<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="no" ?><!DOCTYPE phrases SYSTEM "entities.dtd"><epp:phrases xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:epp="http://eprints.org/ep3/phrase" xmlns:epc="http://eprints.org/ep3/control">    <!-- registration introduction. -->    <epp:phrase id="cgi/register:intro"><p>Usted necesita registrarse para poder depositar documentos en <epc:phrase ref="archive_name" />. </p><p>Como usuario registrado, usted podrá depositar sus documentos para que sean sometidos a una revisión editorial. Esta revisión busca únicamente verificar que los metadatos (información bibliográfica y términos clave) del documento son apropiados y comprobar que el documento es legible, completo y coherente. La revisión editorial no verifica la calidad de los documentos en ningún otro sentido. Si la revisión editorial resulta satisfactoria, su documento será colocado en el repositorio, de lo contrario le será devuelto con comentarios editoriales.</p><p>Además de depositar y gestionar sus documentos, un usuario registrado puede configurar opciones de alerta. Con esta funcionalidad, usted podrá recibir notificaciones a su dirección de correo electrónico sobre nuevos registros que hayan sido publicados en <epc:phrase ref="archive_name" /> o sobre nuevos registros que satisfacen las búsquedas que usted ha guardado.</p><p>Por favor, complete la información en esta página para registrarse en <epc:phrase ref="archive_name" />.</p><p>El proceso de registro emplea el correo electrónico para enviarle los detalles de cómo activar su cuenta. Usted debe verificar su correo electrónico y activar su contraseña. Una vez activada, usted puede comenzar a utilizar las funcionalidades permitidas a los usuarios registrados en <epc:phrase ref="archive_name" />.</p><p>Si ya está registrado, pero ha olvidado su nombre de usuario o contraseña, <a href="reset_password">pulse aquí</a> para suministrarle una contraseña nueva.</p>    </epp:phrase></epp:phrases>